## Kotlin: два года в проде и не единого разыва

Паша Финкельштейн: Разработчик, тимлмд, СТО

---

# Не хардкор

@ul

- Автор отказывается от всяческой ответственности за то что вы попробуете и вам понравится. 
- Автор не гарантирует должного уровня хардкорности этого доклада. 
- Автор выражает сугубо своё мнение основанное на том, что кажется автором фактами. 

@ulend

Если вам уже скучно — стоит поискать другой доклад.